突發！韓國首席幼兒園合唱團開班教授26個英文字母！

Emmm 痾 丫r 姨 N Emmm 痾 丫r 姨

[行動po]香港人日程表更新

Momo個O字

到底係sigma定twice嘅教學有用啲😳

前者係女團？ 淨係識我兔吖絲寶寶==

JM9

你講我個post 定9姐姐（jie ji)

咁遲先入========

班女

黑我jiu jie ji 想死？ 勁qq

睇頭4秒夠

個標題唔太吸引

等我仲成日支持你啲post==

我諗sana都覺得佢地on9

佢好享受喎
反而子瑜好老尷